{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017959",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 패션"
    },
    "text": "1回の客室とエレベーターは防疫を行います。 駐車場が満車の場合、50M離れた公営駐車場(無料)を利用できます。 宿泊施設には計34室の客室があり、韓国語で案内支援を受けることができます。 オープニングイベントとして客室内にはノーハードPC、ネットフリックス、ディズニー、無料朝食、24時間スナックバーなどのサービスが提供されます。 ロビーには様々な美容用品や衛生用品が備えられており、スナックバーは無料で運営されています。 様々なおやつはチョコチップ、バターリング、チーズクッキー、トースト、いちごジャム、シリアル、アイスアメリカーノ、ポグリラーメンなどで構成されています。 ヤノルジャ会員であることを知らせてくださればフロントで会員特典を受けることができます。 客室料金はすべて2人基準です。 人数を超過した場合、予約の前に必ず確認の電話をしなければなりません。 客室定員を無断で超える場合は、入室をお断りする場合があります。 退室時間を超過する場合、1時間当たり追加料金10,000ウォンが加算されます。 災害支援金は現地決済時に使用できます。 ペットは同伴不可であり、2人部屋布団追加時に10,000ウォンが請求されます。 宿に対するお客様のレビューではだいたい親切でさっぱりしたサービスを受けて満足してよく休んだという感じがしたそうです。 宿へのアクセスが良く、周辺に食堂も近く、簡単な食事ができるセルフバーや無料のボアなどのサービスが好評を博したものの、掃除の状態や防音に一部悩む点があったとみられます。 また、隣の建物との距離が非常に近く、小さな問題点があり、少なからず臭いもありましたが、かなりうまく管理されているという評価を受けました。 全般的に宿泊について良好なレビューを受けた宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室とエレベーターの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室とエレベーターは防疫を行っております。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、50M離れた公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には計34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "オープニングイベントとして、ノーハードPC、ネットフリックス、ディズニー、無料朝食、24時間スナックバーなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのような商品が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには様々な美容用品や衛生用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはどのように運営されていますか？",
            "answer": "スナックバーは無料で運営されています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーではどのようなおやつが提供されていますか？",
            "answer": "スナックバーではチョコチップ、バターリング、チーズクッキー、トースト、いちごジャム、シリアル、アイスアメリカーノ、ポグリラーメンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることを知らせてくだされば、フロントで会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金はすべて2人基準です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は、予約の前に必ず確認の電話をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室定員を無断で超えるとどうなりますか？",
            "answer": "客室定員を無断で超える場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、1時間当たり追加料金10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "災害支援金はどのように使用できますか？",
            "answer": "災害支援金は現地決済時に使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴不可です。"
        },
        {
            "question": "2人部屋に布団を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人部屋に布団を追加する場合、10,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは親切でさっぱりしたサービスを受けて満足してよく休んだという感じがしたそうです。"
        },
        {
            "question": "周辺環境にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には食堂やセルフバー、無料のボアなど、簡単な食事ができる場所があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除や防音についての悩みはありますか？",
            "answer": "宿泊施設の掃除の状態や防音に一部悩む点があるとみられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の管理状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の管理はかなりうまくされており、隣の建物との距離も近く、少なからず臭いもありましたが、全般的に良好な評価を受けました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 786
    }
}